空難聯，武肺廠

武肺廠係乜

沙蘭迪

佢住開嗰間狗屋嘅名

柒頭衲

點解唔係冇武肺車

牙狗心爆了